[17dse]通識補keith leung定oscar ma好?

小妹通識唔好 想補下習
想問邊個好啲

有冇人可以幫下小妹？

無人答小妹
lihkg無愛

補是但邊個都係益鷄蟲
pm我幫你補仲好

唔緊要，兩個都唔會玩騎b春袋

禾系真絲泥嫁wo六常ching-,-

巴打好好人

兩個都咁正氣
一個唔叫雞
一個唔搞學生妹

天